[曼聯又贏]曼聯又創兩大英超紀錄：史上單賽季獲12碼數創新高

曼聯3比0擊敗阿士東維拉，同時創造了英超的兩個紀錄。

首先，曼聯成為了歷史上第一支連續4場比賽都以3球或者3球以上取勝的球隊。

在今場3比0之前，曼聯5比2大勝般尼茅夫，3比0擊敗白禮頓，3比0詹笙錫菲聯聯隊，連續4場大捷，展現出曼聯良好的形勢，以及球隊爆棚的信心。

其次，曼聯今場由般奴-費南迪斯製造12碼並罰進，今季至今紅魔在英超中已拿到了13個12碼，這是歷史上單賽季獲得12碼數的新紀錄。

球技唔夠，只能用犯規戰術

演技撘夠

自從無左超新星 連加特爵士之後
班波踢得差左好多